吳哥窟被歧視經歷

是咁的
我同個女仔frd喺吳哥窟一個打卡位排隊影相，影咗兩三張打算交換影嘅時候，有一對情侶攝咗位。咁我地都知人多就打算行埋一邊等下一個機會。
然後隔離有個當地男人走埋黎叫我地行開啲，唔好阻住人地影相，正在O嘴之際又無端端加咗句 “ You Chinese take 100 photos at one spot, move and don’t block others” ，原來佢係另外一對外籍人士嘅duk duk司機。

一聽到呢啲控訴當堂著咗同佢對鬧
講下講下就到話當年中國人屠殺幾多柬埔寨人又要話柬埔寨幾唔歡迎中國人
我地唔係打尖，又唔係霸住個位影幾十張相，無端端仲要被人標籤係強國人

利申之前無論咩國籍遊客都會影幾張相。旅遊景點唔影相要做咩？
利申成個旅程得呢個唔好經歷，其他遇到嘅當地人都好正常，好nice。

人地撚識分你係香港人定蝗咩 見到華人樣就當中國㗎啦
所以話中國搞到全世界都憎 奈何外國人唔會識分辨香港同大陸人 果種感覺真係好慘

好奇咩位咁巴閉，要排隊影?

你係咪用普通話同佢鬧交，如果唔係，一句中國人唔識講英文就收得佢皮

啲窮鄉僻壤係咁上下

司機

啲大媽的確係好撚乞人憎, 個個位影九年阻撚住人地

我地連登仔係白人
你地黃種人既事關我地撚事

樓主中國人

多謝支那人

明你感受
花幾多口水講自己係香港人唔都冇用
外國人眼中係一樣

試過認同佢仲一齊笑鳩支那人
後尾佢地先知我唔係支那人

香港都係中國管，當你強國人有幾奇

竟然俾人分類做支那人
你應該舉手投足都有浸支那除

試過成車唔同國家既人笑9一個支那人

最緊要人地笑你係支那人個陣
你要認同佢支那人係抵死係柒先
佢地首先會驚訝 之後先會好奇乜你唔係支那人咩
之後先再同佢地解釋先有用
你一開波就話自己唔係唔係 咪同支那人一樣想扮野
支那人邊會識得笑鳩自己

影完就走啦，交咩換相

有個位有兩棵棕櫚樹

影完一個人單獨照再第二個影

唔覺得有

我都唔明幫支那人辯護做乜